HKMA美金不足，

自己研究下，記住有錢好拎定美金現金啦